世界上最遙遠既距離, 唔係生與死......

而係69嗰陣條女成塊閪貼住你塊面,
你都唔肯伸條脷奶